低息銀行貸款

今日收到渣打打黎，借250 000，60期，每期4600
共25500利息，0.17厘。

點解咁平

月平就0.17
係平但就一街都係
未至於係平到好勁

拎曬去買5號仔 淨收息都圍到皮🤔

月平息0.17叫平

60期呀 同埋私人貸款唔係稅貸貸款
稅貸邊有六十期
市價做0.14%姐最低 唔係爭好遠

睇樓主月薪幾多啦

大貓呢排大額0.12%都有